［831 8個月］大J直播玩LOL 仲唔快啲支持下？

快啲支持手足玩奶共lol

比埋link你地又點話

手足開台得300人咁少

LOL唔只奶共啦 直頭100%中資

是但啦 大J手足黎 明就明 中資都要支持佢

係撚咁柒啦 又批鬥自己友

啱呀 食M記睇TVB都可以係黃 大J玩LOL我地都要照撐

喂 1000人都未夠啊

831都要玩lol輕鬆下

55

手足

佢需要多啲人支持佢玩中資lol

五六點5公子都有玩LOL

棒殺好波

一定係含淚奶住玩lol

伍公子唔計

得咁少人回
大丁兄弟不願面對

班達衛兵真係煩撚過閪
仲夠膽用中資呢樣野去攻擊大j真係痴撚線
明明達哥接最撚多支共job

果班人有事就潛水是常識

所以呢排連登風向咪係幫達哥平反
我地不鬥黃

係呀係呀我地達哥最前線
前線到係full gear black bloc完全認佢唔出

平時咁正氣
偶像玩大陸game好難落台

食屎喇，仲大J。

係呀係呀樓主冇立場
唔係撐達哥
64冇死人
武肺唔傳人

開返台仲有六千人up睇
仲唔搵pr公司出嚟洗地咩搏長開返咩
未開台前收哂皮架

波台狗

人大左唔玩lol 無野好玩..
唔通走去玩小學雞online game咩

大j係手足黎 接幾多支共job都冇問題

岩啊 玩埋apex 啦

Ching勁，可以用返反達既思想語言去反駁佢地

懷疑伍公子 請打手上連燈踩鳩大丁

今日咁敏感都開台好嬲好嬲

大J哥食完沙律未？
洗唔洗叫大家再眾籌比你食main course

條友不值一提 人地話佢淘寶玩LoL 又話觀眾道德騎劫
自己又拍片屌鳩香港人唔識革命

係呢個post睇得出
咩日子開台根本唔重要
重要既係目標人物

咁娛樂的而且確同革命冇抵觸喎

30號係31號？
達粉反J反到損撚晒

達粉：達哥唔使搵食？

跟著繼續屌tvb藝人唔出聲搵人仔

為左大J
你當晒琴晚行街既手足condom

為左達哥
你當晒721行街手足condom

一萬個偽黃真係好疊馬

唔好痴線啦,
全世界大部份game廠tencent 都有股份

黑警死全家

達粉話，搵人仔都藍既咁飲東江水都係藍
又唔撚google下香港用左幾多錢買東江水

但你屌達唔屌大J喎
大細超

大j得個一千個人睇有咩影響力
達哥成一萬個人睇咁勁，識屌既都知屌邊個啦

然後你覺得好有道理？

條友講d野真係好廢

係，所以？
覺得冇咪駁我囉

奶共都有分多奶定少奶？
你不如話大j幫埋藍店賣廣告冇問題？

呀
佢阿哥咪藍店囉

我講緊大j少人睇冇達哥咁有影響力所以達哥抵屌d
你就spin去奶得深唔深

即係林奠罪惡感同普通藍絲一樣
ok

你都幾好笑
大j人都出過黎示威
你不如話佢飲喜茶都可以原諒

你好似真係唔明我講緊咩
達哥貴為世界級直播主，佢奶共既影響力同少人睇既大j比邊個勁d唔使我講啦下話（利申返先我一直都冇話過大j唔抵屌）

一直比較緊影響力你就spin去邊個奶得深/邊個幫襯藍店，操下reading先啦好嗎

玩中資驚有咩問題😅 我都有挽爛b食m記，米能批鬥分化拉😅

果30萬去左邊

冇批鬥 我地係全力支持

唔好提啦 大J都要生活開支架嘛 明就明

大J自己標題都咁寫 你係反大J?

支持啊要幾多開聲 明就明

無錯，自從大j落咗前線，已經得返好少收入

大J靠上前線上位
而家唔上前線 係咪已經變左 自我審查??

為咗反達又話重要日子唔開台唔upload片 證明831唔重要

沙律錢呢？

1000個毒撚圍畏喂你

真手足會明

不嬲都係，係某堆人以為佢9up d理倫出黎，人地就要跟佢個套

大丁90萬follow喎

笑左，平時又見鬥黃個班咁講

抽到應一應

仲有，連屎來母，達哥等人都唔妥佢
姐係佢人緣本來都差

一時大J影響力大

一時大J影響力細

比你班人搞到我好亂

食沙律大把錢啦

得閒仲幫下阿哥賣廣告

兩兄弟一齊fatfat

大丁一句話，可以令佢地班傻仔不論原因俾幾十萬出黎
原來咁叫影響力細

其實大J開唔開台，開台玩乜，幾時開台，關達哥咩事

唔知點解，我地明明講緊大丁
問下班無啦啦拉埋達哥既人黎講可能知

例如問下會員快啦喂

反達係要拉埋黎講

反大j的刀是達粉

我都想知明明我都冇提過達哥

只支持大J玩lol

我都支持，仲支持佢831，8何月黎開台紀念手足

電競抗爭 時代革命

大J收左30萬就貴晒
連前線都唔上了

大j根本食人血饅頭
成日借反送中吸錢
你睇下達哥會唔會咁
我地都係自願sub
因為係兄弟就明

我作為真手足好失望
食兩家茶禮

佢地話要用盡騰訊資源呀

估唔到又係食人血饅頭

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

佢d follow買嫁wo
你唔撚真係信佢d follow真嫁ma？

90幾萬,直播咁少人睇
唔好話達哥依家時勢間唔中先開台人數自然多
達哥之前閒日開果陣,都係3000UP
你要知道日日開台都可以幾千UP係好難
BTW點解每個大J都會扯上達哥

我當佢90萬係真
youtube求撚其都搵到件90萬啦，條友講到90萬好撚勁咁
達哥twitch live一萬人睇已經係世界級，跟著同我講大J都好有影響力

點解成日拉埋兩個一齊講？因為兩個都係連登仔公認實力派網紅

連登仔公認咁就死得
連燈
越反越紅就知
達哥一萬人睇真係多
你睇下台灣,新加坡.網紅咪又係得幾千 萬幾

所以我都覺得講大j真係冇咩好關注
一個所謂既香港最勁youtuber同一個世界級比，已經知邊個值得關注d

講緊大丁，之後話大丁無乜野好關注
大丁打手黎？